昨天電車遊有感

堅尼地城開始坐，中環金鍾開始成架車都講英文，過左老銅成架車都係廢老

香港再咁落去，只係繼續做白鬼公廁
香港一定要取消英文做官語

我唔係廢老都成日搭

好多韓妹搭